（好驚呀）支那會唔會引入鼠疫嚟屠殺香港人？

家下支那黑死病咁嚴重

支那會唔會故意引疫入港，借刀屠殺港人？

咁咪唔洗好似六四咁有話柄，又可以死勁多人？

支那咁痴線，會唔會真係做？

真心恐怖, 點都推上去！！！

二惡嬰毒過老鼠

真係得我一個人驚咩？長春喇喎 。。。愈嚟愈南

中共高官已經咁撚多利益喺呢度，玩死自己咩

鼠疫人傳人六成機會死亡，我怕共黨會用嚟清洗香港

淘大50萬600呎

好似SARS咁，一有疫症，啲人就唔會集結搞活動。成六成死亡率。
但返工會照返。。。

老鼠都死9哂啦

咩呀。。。鼠疫已經發展到人傳人，容易傳染，六成死亡率

咪又係照返工

呢隻鼠疫勁過SARS，六成死亡率

但社會抗爭就唔會再有，幾萬人好易全炒

屌，畀多少少買外國樓喇

參考SARS係冇工可返
但係冇人敢出街，仲慘過有社會運動

點會唔會

失業率好高
但仲有份工嘅，都係要返工

係唔係而家應該就要全民口罩？？？

SARS 重臨

貿易戰底下應該唔係
香港依家搵錢能力雖然低左,但點都仲係共產黨其中一個美金重要來源
只要貿易戰未玩完,都應該係多一事不如小一事
至於貿易戰完左之後就唔知啦

其實真心痴線。當有瘟疫時仲要返工

已經儲起大量期貨，手持口罩有閪屌嘅日子即將來臨

認真，我覺得全民口罩安全啲
你知政府根本唔care啲支那人會唔會惹到香港

戴咗口罩，就要返工
你死咗，就會有下一個失業嘅人頂上

我都望係咁，唔係嘅話死得人多

都叫少左個傳播途徑嘅

勁過SARS

走唔甩啦

遲早傳到過黎

放心 一定會
沙士已經做過一次
唔爭在做多次
支那跟本最想香港人死撚哂

中左招嘅香港人: 唔好呀，我仲要返工嫁

真心好驚呀，死亡率好撚高

唔通呢啲就係真攬炒？！
如果知道自己染咗，真係要去民建聯，愛港力坐成日

沙士係計劃中？
唔係個支那佬自己旅行？

推

你信？

當時又好似無呢個需要。。。2003

最仆街嘅係唔畀打工仔戴口罩， 咁撚樣個死亡率一定double。

淨係冇口罩呢個保護 ，個感染狀況我可以用次方數去預到個死亡人數一定超過700萬

有數你計， 如果一個病人可以傳播到二個人嘅話， 可以想像佢一定會變成全球大瘟疫
2²=4
4²=16
16²=256
256²=65,536
65,536²=4,294,967,296

咁又誇張咗啲，因為一發現應該會即刻隔離
可能啲醫生護士仲死得多
蒙面法已經唔合法，大家可以自由戴口罩

會囉, 佢地成日話留島不島人

可以點做？死亡率真係太高

仲可以藉呢個大瘟疫去借刀殺廢老， 因為都難保啲菌會對抗生素有抗藥性反應

正苦根本唔care香港人有無死撚曬

瘟疫好公平，佢死時，你都要死

所以我覺得係有機會會放病毒入嚟。。。

最多一齊落地獄見撒旦

反而勁大機會會有帶菌者潛伏喺香港社區入面散播病菌

共黨未玩完, 我都未想死住

起碼我哋死之前都要一齊相見破處

潛伏期係4日，之後又發燒又咳血，最多都係頂一個星期

up咩9

個肺鼠疫仲可以飛沫或接觸過嘅物品去傳播
可以同黃秋生嗰套伊波拉病毒相比

對唔住我係狗公， 我唔想奶嘢死之前食唔到豬

人人都咁認真咁抗爭，你就玩膠，一世單身先係正常

屌你老母發神經

記得注重衛生
出街一定戴口罩
口罩成為香港民族服裝
唔好比支支鼠傳染
到時佢地病死都唔關我地事

有冇疫苗打架

冇 連衛生署嗰個旅遊健康服務都講到明冇呢種預防性疫苗

好似有，但Google過話就算打咗都係有機會會中

真 見證支爆係呢世人最大嘅願望黎

wiki話有，但話打咗都唔包一定唔中

要注意消毒
飲食前一定消毒

唉 真係麻煩 我聽打去問下HA先

聽日

班師奶仲淘緊寶
唔驚傢俬有木蚤
唔驚啲蚤有鼠疫

要煮熟曬啲肉先好食
仲記得嗰套廣告

一 d 都唔奇，就算大陸人唔過嚟，每逢六日，港豬同藍絲就上深圳玩。

Mon狗
。。到時候你地成家一樣奶嘢
自己唸啦 繼續做黑警
加油

驚？無得驚，如果殺到落香港，睇怕上面都已經有大災難。
正所謂，有咁多陪，都無得驚。
好彩嘅喺，同依波拉一樣，中咗好快拉柴，都算喺咁。

仲要走去食海底撈， 都唔知會唔會惹埋其他致命菌落嚟